今晚入球場 一定要睇

入到球場播蝗國國歌嘅時候 唔該同我用力噓撚到冇人聽到国歌

當音樂一停 全場一齊唱願榮光歸香港 我地要利用呢個舞台話俾全世界知道中国唔能夠代表我地 只有香港國歌先至可以代表香港人

入場唔該將下面兩張圖airdrop俾全世界

光復香港
時代革命

推

自推10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

Push

多謝你

大家估下今晚有幾多巴打會著黑衫入場？

未收工 有無直播？

我著黑衫入

黑衫定全套黑衫黑褲？

入場睇波冇諗咁多 我就咁黑衫

【我屌！】【轉載自壹周刊】新屋嶺被捕者受採訪 同集中營有咩分別？

P牌推唔到手足們一齊加油

.

TUI

2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第二圈
香港 對 伊朗
9月10日 (星期二)
KICK OFF: 8:00 PM
地點：香港大球場

以下為民間自發行動：

1. 球迷入場前行動
- 1900係銅鑼灣F出口集合
- 一齊大嗌口號行上大球場

2. 開波前行動
- 1940係大球場旗桿底集合
- 1947（球員出場前）唱第一次《願榮光歸香港》
- 2000鳴笛開波後唱第二次

3. 半場完行動
- 大球場旗桿底集合，圍住大球場組人鏈

4. 完場後行動
- 暫無

5. dress code
- 香港隊波衫或紅/黑衫代替

#反送中活動

手足到未

金鐘塞緊，未買飛

唔一早上網買?

渣嫁

我衰on9，唔知佢尋晚截12點

八月尾已經買咗